{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001626",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000109311",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "불광 호텔 루136"
    },
    "text": "49室の客室を保有している宿泊施設です。近くには仏光駅、亀山駅、駅村駅があります。韓国語を含む様々な言語でご案内いたします。COVID-19により規定宿泊人数以外の宿泊は禁止され、禁煙政策が施行されます。風船、爆竹、ろうそくなどのイベントは禁止され、2003年生まれ未満の未成年者は制限を受けることがあります。全客室には55インチ4KUHDスマートテレビが設置されており、様々なコンテンツを楽しむことができます。客室料金は2人基準で、追加駐車は別途料金が発生します。大リアルタイムで駐車が可能であり、一部の客室にはバスタブが設置されています。1階にはオープン時間が10:30から19:30までのカフェCometeが運営されています。ペットは同伴入室が不可能であり、障害者の便宜のためのAccessibleroomも提供されます。身分証明書の確認による払い戻しはできません。この宿を利用したお客様は、親切なスタッフと清潔な施設、広い駐車場に満足しており、周辺のグルメやアクセスも良いとレビューを残しています。アーリーチェックインサービスも満足に提供されますが、ディズニープラスが使えない点が残念だという意見もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は49室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設の近くには仏光駅、亀山駅、駅村駅があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどの言語でご案内していますか？",
            "answer": "この宿泊施設では韓国語を含む様々な言語でご案内しています。"
        },
        {
            "question": "COVID-19の影響で何が制限されていますか？",
            "answer": "COVID-19の影響で規定宿泊人数以外の宿泊が禁止され、禁煙政策が施行されます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのようなイベントが禁止されていますか？",
            "answer": "この宿泊施設では風船、爆竹、ろうそくなどのイベントが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者には何らかの制限がありますか？",
            "answer": "2003年生まれ未満の未成年者は制限を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "全客室には55インチ4KUHDスマートテレビが設置されており、様々なコンテンツを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2人基準です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "バスタブはどの客室に設置されていますか？",
            "answer": "一部の客室にはバスタブが設置されています。"
        },
        {
            "question": "1階には何が運営されていますか？",
            "answer": "1階にはオープン時間が10:30から19:30までのカフェCometeが運営されています。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは同伴入室が不可能です。"
        },
        {
            "question": "障害者のための特別な客室はありますか？",
            "answer": "はい、障害者の便宜のためのAccessibleroomも提供されています。"
        },
        {
            "question": "身分証明書の確認による払い戻しはできますか？",
            "answer": "いいえ、身分証明書の確認による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のお客様のレビューはどうですか？",
            "answer": "この宿泊施設を利用したお客様は、親切なスタッフと清潔な施設、広い駐車場に満足しており、周辺のグルメやアクセスも良いとレビューを残しています。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインサービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、アーリーチェックインサービスも満足に提供されます。"
        },
        {
            "question": "ディズニープラスは利用できますか？",
            "answer": "ディズニープラスは利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 372,
        "QA": 627
    }
}